看圖估人物

1.）🖕🏻🐶
2.）🐶
3.）🐥
4.). 👨‍👨‍👦‍👦
5.). 🇹🇩

1 地盤泥

1.泥XXXX

3 樓主

Wrong

1 𨳒狗泥
2 costanxx
3 有村架純bbg

4. Siu膠吉勞

勁

New_ben

5 係乜

意大利

做雞做懵左

原來錯左國旗HAHA